大年初三赤口鬧交互Hi區

我hi你地

收皮la

Sor lor

唔講咁多，即刻博嘴！

hello

Hi

hi.咩hi 邊L個比你hi

Hi你老母咩filter狗

嗨

Hi 大家步步高陞

在座咁多位都係垃圾

屌你遲到呀

成班傻閪 好好玩呀依家

祝在座各位冚家富貴！

新一年祝3願各位全家快樂

同你開年

hi

我屌撚死你地班仆街

Hi 你班人

hi 你老母呀

屌就屌啦屌你老母臭化閪食屎狗

仆街死呀撚樣filter狗

不撚知所謂垃撚圾

縮返埋個柒頭咪出黎獻世啦

屌你老母

我想隻揪

Hi你老母
我屌你老母啦

屌你
而家好撚燥底